唔好再捉鬼

捉鬼無意思 學咁多位巴打話齋 你捉到之後 打佢 殺佢？ 佢地既然認左會放鬼入示威者圍 點解唔利用依件事保護義士 將所有野屈落d鬼到 最簡單做法 邊個做暴力野 就成班圍住佢叫佢死差佬 扮示威者 咁就已經夠轉移視線 搞搞下佢地就會出黎否認放鬼 之後我地再捉到鬼就可以話班差佬講大話